BNO 只係一本垃圾, 聯署達到標, 我灣仔碼頭裸泳去尖沙咀!

又話可以增加抗爭本錢
又話簡單30秒就填完個Petition
又話平權之後, 港共會唔敢大力打壓英國人

結果呢? 個Petition 就嚟收皮都未夠一半人簽
仲要英國果邊已經有人幫手進攻緊, 而家叫你班港豬去送子彈都唔撚制

自己CLICK 入去睇下呢本BNO有幾垃圾

2016年 新簽發37,501本，有效152,351本
2017年 新簽發19,741本，有效158,107本
2018年 新簽發19,596本，有效169,653本

得1/4 人肯爭取
唔簽個3/4 係3x-4x歲, 睇化左唔爭取?
定係唔知有件咁既事?

冇bno可幫簽？

Post code 點搞

點解仲有人問：

Location 填Hong Kong
Postcode 填 00000/99907/0852

今日先知有聯署

多謝你吊醒，17萬人肯簽既一半都無，你快D狠狠咁繼續鬧下

推

因為係垃圾黎, 無人理

過到歡迎黎睇裸泳

有撚用咩
BNO都唔簽得

裸泳(泳褲？)

簽得

講明要BC或住係英國先簽得
誠實係最基本西方價值
造假有咩意思
你簽完個IP,名一CHECK就之係係唔係BC啦

無人副簽無續了
等移民好過

Push

祼泳
會唔會有石九公啄jj?

anyway 都signed 咗

平到權此post抽十，各派hkd$1k

上次 10000 幾

拎BC都可以住香港喎
仲有在港英國人
你咩logic?

推到樓主裸泳

屌 我簽撚左啦 其他人簽啦

簽ed

多謝樓主屌到D人醒晒

你個名 好難相信唔走數

大多你1k
平到權我抽十個人每人派2k

一早簽撚咗

假的，睇細字

我仲諗啲人寧願中囯籍所以唔想簽

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為自己最錫嘅人
唔需要派錢

係愛呀

簽完

岩岩send 左俾d fd 叫佢地簽

logic 咪睇英文指示做

British citizens and UK residents can then sign your petition — and can only sign a petition once.

定居香港只有BC簽得
定居英國你係印度人非洲人都簽得

唔講清楚咪即係誤導人囉
失實陳述以取得利益無論係香港定英國都都係刑事
教唆人同樣犯法

其實應聚焦拉攏居英港人去簽先啱
英國人睇見成班香港IP嘅非BC簽個petition
隨時就咁話有人種票個petition失效
咁就得個桔

0000

咁多人問post code
唔通成版個個都係居港BC?

講多次BNO嘅話居英先簽得
要人尊重你唔該尊重返人哋個規矩先

英國人見成班友唔睇指示
只會以為港人蠢到唔識睇英文或奸到扮唔識睇英文
(隨咗特衰政府)邊個會開閘放蠢人或奸人移民去自己社區?

20190820 2303: 49,923 signatures

垃撚圾到

今個星期過到8萬我裸跑上太平山呀屌你

50000

一半

我經驗係冇副簽都續到

簽咗

冇錯！我都好撚嬲，班友淨係識叫人簽白宮！呢d真係有用既又唔簽！

唔知既多

推
已簽

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

推啦

成班廢物簽個名都又懶又盛 有英國議員助攻都唔洗撚識爭取應得嘅嘢 留返大灣區共享榮耀啦柒頭

重點推

Deadline 20 September 2019

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

簽啦簽啦仲唔簽

維港啲水咁污糟，跳左落去鬼睇到
有本事裸三項鐵人

已簽幫推

好擔心你會浸親wo

Lm等睇祼泳

過五萬，仲有一個月咋

過到先算啦屌

823 人鏈

簽左

誠意欠奉

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

如果有bno會批國籍比你 我除褲響維園裸跑

達標我幫上水樓主遞毛巾幫你抹埋身都仲得

推 我想裸泳

如果平到權咪慶祝下

問題係Only British citizens or UK residents have the right to sign
而家簽咗嘅都唔知人地當唔當valid
拎住本英國護照都要識英文先得架

利申 有效BNO 冇簽

LM
1) 岡

Btw, 聯署都唔夠數
講經呀

想呃水游咪講囉

Only British citizens or UK residents have the right to sign.
我英文差 得bno既香港人簽有用咩？

We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

寫到咁好難叫人簽

留名

我們需要付出很多努力才能容納他們，並且不利於當時英國對國際社會的聲譽。

from google translate

Signed

一早簽左 不過手痕睇下個分佈
屌你差唔多個個constituency都有香港人

支持＋借位引討論

撳錢計劃 : 即時港紙 升級美金

英國postcode要6個digit

就算字眼唔係完美，都表態先！

推！平權失敗邊個最開心？

請叫人唔好簽
我係隔離post都呼籲緊
幫幫手

就算字眼唔係完美，都表態先！

推！平權失敗邊個最開心？

推到四五萬開始一大堆人反對，究竟點解呢

原文係唔夠清楚，但肯定唔係伏，應該要繼續支持簽署

嘗試解讀下

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

中國官員多次表明《中英聯合聲明》是一個歷史文件，不具有任何現實意義，如果英國政府繼續忽視BNO平權既需要，BNO未能正式成為英國公民的話，有機會令很多香港人成為政治難民，湧到英國求助，到時英國政府需要用更多時間和資源去處理政治難民這個問題，這亦會損害英國在國際上的聲譽，故此，現在就需要BNO平權！

thanks for 推post

54,022 signatures

椎

有人裸泳真的要看，帝吧幾千萬兄弟3分鐘簽好，你們做得到？

你說違法？我們都翻牆玩歐美的臉書推特了，還談法律，還是夠10萬再說

希望睇到樓主祼泳

推呀！！！

禁入咩number?

CHING 好想睇你裸泳
簽左

000000 六個零

你揀左 hong kong 基本上乜code都唔理.

樓主你可以著返條褲。
唔會過架啦

請問有沒有文宣圖片給我轉發給有香港身分證的內地人？
因為有鄉里說可以拿到英國籍 謝謝

留名睇樓主游水

你係露體狂借啲二想人睇你除衫咋嘩

樓主以裸游明志實在令細佬我佩服

Only British citizens or UK residents have the right to sign 《-- 大佬，你搵D 岩 嘅對象嚟diu 先啦！

支持

PUSH!!

以前我屋企有4個人
1位死亡
1位係藍
1位係深深深藍
以上3位都無再續
淨低1位前年續簽, 亦都已簽左petition

SW1A 0AA 國會 postcode

唔裸泳冇老母冇賓周

push

推呀，要簽呀，傾緊同正式英國護照平權，即係有居英權呀

Sor ah 000000

幫手推

簽呀

算撚數啦
搞撚左成日都係得果唔夠6000

簽左但冇人簽...唉
可能好多人都唔知有呢D野

又係
你個身又冇乜睇頭既
除非你有30cm姐

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

trytry 999077

巴打 你location填UK 但你唔知自己住果度post code係咩？ 問郵政 google 或者諗清楚係咪UK...........

9月1號帶幾部ipad係領事館叫人簽下啦 可能中老年人唔識上連登或者唔識簽呢

今曰慢咗咁多既
推

日日入黎睇下多幾十幾十咁

睇內文呀屌

個聯署假架，唔好推po

上次唔係1萬幾
巴打睇多咗個0？

LM
1) 岡
2）Aphatos

pushpush

明唔明點解無人簽 因為佢講明話要英國公民先可以簽

因為中年人唔多上連登, 有上連登嘅BNO holder應該早已簽晒, 冇上連登嘅根本就唔知有呢個聯署存在...

唔好簽，睇下內容先
伏野來架

所以要fb put俾人知

好鬼，咪撚再簽

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

依份入面咁寫，好鬼，唔好再簽

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

唔好簽呀屌唔好簽呀！個details有伏呀

有伏架!

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有冇人fb share緊
其實咁多日連登會簽嘅都應該簽晒

就黎60000了
快簽

推上國會討論

垃圾

維港游水犯法

提升bno國際認受性
中國護照去美國永遠都要簽證
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

琴日有個大錢藍絲問我點續BNO

邊個未簽？

寫明要BC或者係British resident先簽得

bno走去簽埋一份最後只會比人話個手聯署大水份

試都未試 我情願夠數 去英國俾答案.
成日都係咁 咩都話唔好做

推上國會先

唔好再推假聯署

個聯署係真

推！

俾人hack咗定點？？呢兩日個數字完全冇郁過
人嚟 快啲入嚟同我簽咗佢

唔好再選擇性失明，停止道聽途說，用你嘅知識同判斷能力，睇完Petition內文再自行決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同場加映，九月一日英領集會

Tg channel:

簽左
仲差40000

成日驚呢樣果樣，不如乜都唔好做啦

做完比人彈返轉頭都係柒一下
唔撚做就柒一世架啦

無錯
啲人真係諗住英女王親自打俾佢地
成日諗籍口說服自己咩都唔好做

樓主除定褲等緊

麻包袋要正式成爲下一個行動

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

Deadline 20/Sep
各位加油

We've added your signature to the petition:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

基本上係50 60歲或退休人士多D
尚算年輕既人而有BNO既人估計係非常少
你應該搵藍絲地方去搞好D

已簽

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

講到我地係難民會影響社會
點簽??

有無好d petition

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

到宜家都係對呢段statement有疑慮

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

推呀

第一次petition 過一萬人，英國係有回應過，內容字眼唔係大問題

最緊要係推到上國會討論

咁多議員報紙出晒聲

今機會過咗，好難有下次

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

我見到呢句都諗緊香港人簽條毛？

冇bno 都簽得㗎

就係你簽條毛都有人覆

舊petition 英國係有回應

快D簽呀屌晒你地

推上去簽呀

。

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

脫歐係第一步
第二步收返香港然後返connect澳洲加拿大
第三步日不落既旗幟重新升起
老老豆豆我點睇呢個都係一步好棋
德國佬法國佬都養唔熟，歐就脫硬嫁啦
咁不如收返香港 重組大不列顛帝國
香港呢粒大環丹益英女王好過益共產黨啦
萬一英國同中共開戰侵侵一定出錢又出力
中共呢隻紙老虎就可以正式cum旗
你地試諗下
係歐盟做三四五六七佬好
定係把持中西方貿易既唯一關口好
邊邊既利益大d?

上面既野如果真係成功左
歐盟無左英國受中傷
中國無左香港受重重重傷
世界第二第三經濟體都傷
不列顛可以乘機向上爬
港英winwin雙贏

我地可以先成立新政府，再用新政府既名義派員英國
相討香港歸英熱切盼望同具體回歸事宜

英國脫歐+中共違反中英聯合聲明既時機
會唔會咁岩得咁橋撞到應一應
根本連個天都想香港回歸英國

全力推,推到偉大既痴線佬2號boris johnson收到
希望有巴打可以製作文宣
宣傳歸英既口號同理念
最好可以係10月1號慶回歸
god bless the queen🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

申利：bno holder

仲差兩萬幾.....

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH

LM睇祼泳

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

簽左了

post code 記得打00852

得返19日
8萬都冇
我咁講拎bno既人都係垃圾

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

79607

依幾步要行幾耐

又收唔到email

去左垃圾郵件, 剛剛簽完

81,405 signatures

推，利申，已簽

留名睇走數

差19000

輕輕一推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Quick quick quick !

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

9798

push push

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水

仲差5800，幫幫手,要拖埋英國落水

仲差4800，幫幫手,要拖埋英國落水
仲要樓主找數裸泳

仲差少少咋

仲差3450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

上次推仲係得6萬幾
推啊

就快要裸跑了

lm跟進

推到找數

唔好啊.......裸泳唔同裸跑 分分鐘死人

元朗9.9七點半有人鏈

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

找數啦仆街

推到樓主找數

差少少咋
差3000就可以等樓豬找數

想睇你裸泳呀

找定數都得

pish

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

不能讓樓主跑了

最後2000大直路

PUSH埋先沖涼

OKAy

最後2000大直路

仲差千幾咋，大家幫幫手啦

星期一前夠數

差少少咋屌

想等夠10萬先訓覺

Only British citizens or UK residents have the right to sign
You must be a British citizen or normally live in the UK to create or sign petitions

000000

Location Hong Kong
Post code:000000

多謝巴打自願犧牲燈左個聯署

大家要團結 參加英領集會

快簽！仲差約600個簽名

有人要裸泳找數了

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

仲差600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

ready?

仲差500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

推爆佢等你去裸泳

推呀推

俾到居英權我裸泳

仲差400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

想睇就簽

等找數啦

Last 300
大直路

99,702/100,000

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

up

你準備定都得啦

幫你推

你都係好心幫手啫

大家快d簽啊

唔好推啦

準備好裸跑未?

裸泳

差7x個

等睇樓主走數

50個

快d 簽呀

今日去完美領既節目
梁振英特首裸泳

30個

差30 個
準備被石狗公喙JJ

最後20

仲差20個

18個

13個

11個

樓主準備

倒數10個

99,992

樓主ready?????

3個

仲差3個咋屌

1個

找數

樓主麻煩準備公布裸泳時間

找數未，屌你老母樓豬

天佑真香港人

找數啦

有bno無bc點簽，連登有幾多有bc呀
你夾硬做假，同中共有咩分別

樓主準備好未

繼續簽唔好畀佢停

夏天游泳係好合理的事，唔好等過中秋喇。

除衫未

樓主你既犧牲係唔會白費既

留名，想睇JJ

Push 過左都要簽

樓主加油呀

繼續簽 00 後要走一齊走

又開party啦喂

所有BNO持有人都會多謝樓主

定左時間記得講聲，我一定到

身為BNO持有人，要求樓主找數

夠鐘找數啦

起身裸泳喇

BNO持有人 要求樓豬找數

過左十萬人了

我會攞埋BNO睇你裸泳

樓主係男定女先？

多謝樓主以賭裸泳助攻期待有一日奧運為樓主新增100米裸泳比賽

有魔咒真係唔同D

找數啦喂

多謝樓主助攻不過都係要找數

我會手持BNO 係對岸等

LM等找數

找數 唔該曬

古有賭能2世，今有賭裸1世！

唔好當個個bno都上登

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

終於pushpush 完

過左100k

游啦

睇維港泳

游維港啦 今日多人見證

等找數

日日經尖沙咀 幾時找

又有花生食

根據《船舶及港口管理規例》，未經海事處長批准，任何人均不得在維港游泳，違例者最高可被罰款2000元。

巴打唔怕，如果你真係找數，我哋眾籌幫你畀

找數啦巴打

邊晚呀手足?

LM睇找數

買花生先